[714沙田遊行]呢幅文宣圖究竟邊個整既? 你入黎, 我最多唔打死你

到底抗爭係咩？你問問自己呢刻究竟搞清楚未？

早前班撕紙狗full gear走入隧道搣幾張紙，我哋笑佢浪費警力一副碰到紙張都會受傷的模樣，但其實佢哋正好話比大家聽，乜嘢係喺一場革命鬥爭中應有嘅心理準備。

光復屯門口罩都唔戴硬呑胡椒兼上鏡，佔旺卻因當日物資站拒收眼罩頭盔大家又無自行準備結果慘被圍堵扑濕，剛剛才有義工為守連儂牆而手骨都被打斷，何以尚有人認定「無事嘅，我哋和平遊行唔會有任何衝突和受傷」？！

「不受傷不被捕」是理想中的果，不是因，別以此作為行動前題然後就安然走上街，結果總不是你預期。

咁講可能會嚇親大家，然而企得出嚟，即使你只想和平發聲都好，我哋就必須要有受傷與被捕的覺悟和勇氣，清楚知道自己將會面對嘅風險。只有先擁有這種抗爭意識，我哋才能懂得應對危機，亦更能反抗與取勝。

毛澤東嗰番「革命不是請客食飯」不重複了，自己揾返嚟睇多幾次，裝備自己嘅意志，認真去打呢場仗啦。唔好再奢望咩快樂抗爭以愛救世了，現實就是現實，不是童話故事，唔準備好，死嗰個會係你。

btw大家今日記住去支持光復上水

兄弟爬山，你自己都可以出一張話收這些物資

唔係個個都有機會成日上連登facebook留意文宣
當唔正確既觀念流出, 再糾正返就太遲
就好似跆拳男打不還手咁樣, 受傷害既係自己友

但我會尊重佢既決定，佢唔還手一定有佢既想法
同樣地，佢地唔收這些一樣有佢地既原因。。
我地要團結呀，你如果去就帶多幾個比同路人啦

總之即使你係和理非都好
要有保護自己既意識

沙田真係搞得好撚亂

三寶都唔收執柒左佢啦
仲未計物資站講就好聽
實際上只係物資集中存放既地方有咩咁大權力話唔收

逢星期日行日頭一定有一家大細同老人家
咁就緊係唔收
諗住做野嘅人自然自己帶一套, 遲去嘅人都可以幫手帶, 點解要屌人？

跆拳仔及其同類只係思想被閹割嘅廢人

睇我呢個po正負皮就知左膠又起返好個大台

個大台叫”各有各做 不分化”

不分化，但文宣改改佢

爬佢老味，張圖擺明有問題，推人去死

又搞分化

不分化，不割席

需要嘅就自己帶，帶埋比人

唔係屌柒人地淨行和理非遊行

衝嘅就衝，唔衝嘅就慢慢行

各有各做，唔互屌

依家中共就係想大家互屌

可以試下唔屌人唔收，而係自己帶多d
你都可以組織人帶野，無衝突

之前有post 話lab 鏡冇用

啲不分化撚仲煩撚過3毛
指出有咩錯就不斷講呢句洗版
同維穩冇分別

有新圖未 物資站會收防具呀